大家唔好再去幣安C2C，USDT 炒到上7.85，你地係咪on9

大家好，我係幣安入面既美股會員事務所的人，我為左隱定usdt 已經係咁放存貨出黎..

我放左一批7.77 / 7.80/ 7.81出黎，全部比人食晒再賣7.85......
你地可唔可以去第到買呀，我唔想賺你地咁撚多錢呀!

走呀走呀!

而家我會賣返7.85，賺到之後再諗點分比各幣友

越來越貴

睇左成日都換唔到

我打算開個圍內交換，價差2-3點子，唔好比班大陸仔賺，我無佢地咁多錢，真係頂唔順...

我要係定期到拎錢出黎，但我出幾多就有幣商買幾多，你唔會見到我堅持好耐....

負評個班原來鍾意7.85.....，咁無野啦......

原來貴左 之前買7.73

原來係你，我都同你買過

用心同每一個巴打say hello

點解有錢都唔想賺?
搭單問埋P2P買賣得多唔會俾銀行ban ac?

火幣科技

其實班人接晒貴貨，你地幾個鍾唔比生意佢地做，就嚇到佢地減價了

仲未....
大家比面就paypal 我，我係商業戶口

唔想大家一出一入輸成百蚊.....
賺到有D唔開心

急住要嚟入市啫
肯俾呢個價就price in咗，唔肯俾就等Tether開printer，有錢賺係市場問題唔係你嘅錯

點同你買

無貨了，其他staking 緊。

平時心情好會上去P2P開一陣鋪

點樣P2P買USDT先細機會比銀行ban account? 每次買幾千？

買都ban?

入group 講

入ed

我無理ban左就算了吧

用FPS過數買都會Ban架？